點解冇人屌警察收錢?

個個月都有政府出糧